有冇人係香港嘅大學讀完一年出去外國讀year2?

諗緊去唔去澳洲好，想讀engine dental果啲，同埋係咪要gpa好高先得

睇你去邊間同讀緊邊間啫...

例如澳洲8大? 其實都係好初步咁諗緊
比啲意見小弟

利申： hku

你要睇下apply deadline左未

應該用返dse成績報定係點？唔係好知要點搞

你本身讀咩先 engine?

E&F 我見唔係好關事所以唔知果到受唔受